入黎相討如何對付CCTV燈柱

依家周圍越起越多，有咩方法對付？

集思廣益呀

RFID:新身份證放入Faraday cage,即係用錫紙包住

推一推先

發夢見到有人 攞laser照個camera 再攞spray paint spray幾下 之後攞screwdriver開鏡頭 然後剪cable 之後再睇下有無storage drive 通常無因為d footage應該即時傳送 有geh話就攞出修理下放入維港
千祈唔好做ah

盡快訂立反燈柱遊行路線
再申請不反對通知書

推

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》